會員 隔絕塵俗(#322522) 惡意洗版

會員 隔絕塵俗(#322522)惡意洗版.

洗版行為: 佢無啦啦喺個post打大量九五搭八同語無倫次嘅留言, 仲有係咁自己覆自己啲留言.

由於上述行為影響他人在某校園post進行正常討論, 同埋有人之前都見到條友喺其他post洗版, 所以我請求admin禁佢言或封佢ac.

涉事post嘅link:
HKCC 2020-2021 討論區[16] 光復香港, 時代革命之原來我係1001

圖例如下:

補充: 佢係涉事post第21頁開始洗版

大雄小夫靜香胖虎你在哪兒？

呢個post第一版兩條友都好癲

係咪試緊chatbot?